重有無人記得海猿？

原來轉眼間海猿已經十年前...
當年見到啲朋友MSN 聽歌show出黎都係聽緊Bz - Ocean
首歌真係好熱血

電視劇入面最鐘意大輔特登幫個後生仔搵佢死鬼老豆隻錶果集
仲有池澤前輩同大輔赤裸上身鬥引體上升果集

全部都係男人既浪漫 真係好正

有無巴打都覺得海猿係神劇
女未必明 但係男人既一定俾佢感動倒

太多劇版

正評

好撚型 成撚日鬥快跑衝落去跳海
雖然冇追過 但係望過以前睇過下好正義好緊湊 得閒實追返

正式介紹 肥絲大隻隻狗連尼狗

有睇真係好熱血，成日都想搵返出來睇個時好鐘意睇佢地仲受訓緊個陣

首主題曲真係無敵

追晒咁多集電影同劇
入場睇左兩套電影
好睇！
知唔知仲會唔關於有電影？

最掛住池澤

男人既浪漫

成個系列電視電影煲過幾次 真係完全係男人既浪漫
睇住佢慢慢變成特救隊
佢去池澤喪禮果到
而茄沙a山 而茄沙a山 唔好死呀

Limit of love 又係好正 示愛果part

東京灣海難死都要救機師 最尾感動到個拍檔拎氧氣筒
太多打冷震位 講起又想睇

香港好應該拍返套

bilibili冇左

想搵返黎睇
細個集集都追
邊度有得睇

訓練嗰時flirt加藤愛啲場景都好正

Ocean

哦買Li check in！！

絲表示都好撚鍾意
最鍾意limit of love 打電話求婚嗰到
喊撚死

當年睇TVB配音都配得唔錯( 大左先搵番原音睇多次

呢幕好經典

引體果到

邊到有得睇番？

主題曲熱血

識貨，最鍾意嘅日劇，沒有之一

呢套正阿 有哂咁多集電視劇同電影嘅碟

其實如果最尾個集黎個首尾呼應會更加好

第一套電影三島話要入特救隊, The last message都見到佢係特救隊, 如果空難個集仙崎同三島一齊救人既話咁就完美但可惜佢唔見左

每次聽都好感動

真係好好睇，
雖然電影版劇情集集都公式化，
但都會比佢搞到眼濕濕

最好睇一定係受訓果套劇場版，
唔知邊度有得睇翻

有冇電話都睇到既

以前tvb既配音真係世界級

神曲 神劇 神電影版

電影版先正 集集都好睇 緊張刺激

有冇粵配海猿電影 電視嘅seed

前題要睇過電視版，明晒啲角色脈絡就有味道好多。電影版節奏去得好快，無睇過電視版就會無咁投入。

但我覺得劇場版有d over
主角威能個問題太勁
海猿第一擊+電視版

同上頭講要再入去救人果到真係精都射幾次

電車男死左

ocean真係我第一隻聽既日文歌

但原漫畫就灰到爆, 睇完會自殺果種

東京灣 有仲里依沙

好想揾返黎睇

屌那媽 細個睇到好感動
立志做一個海上保安廳嘅隊員

ocean 真係好正

呢首都好正

O~cean~~~~

消防潛水搜救

0負皮

未睇過

富豪刑事

KKBOX冇

加藤愛

首歌前奏起雞皮

同求，之前高登定連登有幾個po講套劇，好多人話自己有seed但唔肯放

放google drive都得

留名待睇

世界級，重睇左好多次
睇完都熱血，好想有份工作咁有意義救今

首歌冇得輸

海猿係tvb開始播嗰陣我仲係隻小學雞 嗰時開始已經有追
自此之後就好鍾意睇依種類型既劇
好想搵啲咁入肉既劇黎睇

Limit of love打電話俾環奈果幕

同帶住大肚婆同個男人喺架船入面閉氣游水
再帶佢地上條長梯
最後真係救得返佢地出黎
果種刺激感真係好正

大輔完全英雄式既演出 點會唔起雞皮

1 seed難求

有哂電視電影Making of既片
利申Fans, 儲左好多年

真係好撚正 最鍾意劇場版第二隻
超鍾意加騰愛真係好靚 最鐘意既女星 冇之一
男主角又係超正

有冇柔道龍虎榜 我搵唔到隻碟

海猿真係好正,之前都特登上網搵返嚟睇

嗚呀～加藤愛，不得了
男個都好正

好記得訓練既時候電車男要托住舊鉛背蛙定踩水呢幕，游到飲哂水都死頂。雖然套劇入面既係好廢既角色，但其實佢地訓練既項目真係好撚難，其實電車真係已經好努力同比心機，但最後都係死

伊藤英明

老婆好正

池澤前輩死果度喊撚左出黎

我係其中一個

男主角勁撚正

雞寶台有時會無啦啦播海猿

係 為左救個後生仔死左 仲要俾人笑

呢啲真係熱血既經歷
一班男人一齊頂住艱辛既訓練
都會想大家一齊pass
贏就一齊贏 輸就一齊輸
呢啲真係team sports / 紀律部隊先會經歷倒
係真正既brotherhood

check ka in do~

Seed

環菜正撚到 短10年命都制

第一套愛上既日劇
搞到好想翻睇

幾年前做開JTV台主
save低哂電視劇同5套劇場版
好慶幸當日有save
得閒拎出黎見番下d熟人
環菜

幾年前買左幾個私數單位 依家賺到笑

幾好睇嘅

海猿定王喜雄心?

早幾星期先重睇完
每次睇都覺得好好睇
男人的浪漫

SENZAKI!!!!

開心share

有晒甘多集電視同電影，不過吾知點share出黎比巴打們，求指教

講結婚個套電影好睇

google drive ？

今晚試下

就咁google 海猿bt 都有啦
不過唔清 得電影版先清

有冇廣東話版？

我有電視版720P加字幕

照share

點解咁多套日劇，係得呢套劇會出現一班高登連登仔玩野，狂留言話有片源但就唔肯放

屌，我之前開post問cross game 粵配，都有好心人放seed google drive

My tv super有冇得睇返
有既話會想買

識貨

環菜

池澤中槍死好深刻

不了，寧願買碟

Believe

upload緊高清日文版+外掛正體中文字幕

Love you bro

求埋粵配版

下一集

Thank you 清

已dl晒頭8集

真心 男人既浪漫

其實原結局係出唔返黎

但個陣311，套戲要改結局

睇完海猿再睇零秒出手就好想北川景子揀伊藤英明多過山下智久

海猿一定要英雄式結局先似樣

新戲？
電影定劇？幾時播

仲有三集

竟然有同好

終於有人唔自私

劇集版 電影版 漫畫版我都睇過哂
好記得小學我的志願寫左"海猿"
但明明份工根本唔係叫做海猿

Lm

海上保安官

其實呢個係惡搞版trailer

清，今晚會唔會up埋最後3集? 麻煩晒

我老母仲用緊首主題曲做電話鈴聲

主題曲好燃
前輩成日爆衫做掌上壓

要重睇了

Youtube 有

伊藤英明型到震，大把女主動送上門

因為呢套，鍾意左加藤愛

有冇有心人有粵配版share

謝謝呀！ 正呀，即刻dl番儲低

水底ok

零負評

一聽首主題曲真係咩回憶都出哂

仲有電影版 邊位同道有呀

今晚返去upload埋
no清，巴打

麻煩晒 巴打

Ocean 熱血到爆

睇過 但唔多記得劇情

巴打好人有好報呀
等緊最後3集

海上馬騮

前排重睇咗電影版 真係好撚正！！！

THX 巴打

真心正 每個星期六都同老豆一齊睇

零負皮

邊到有得線上睇返電影版?

仲搵到在世界中心呼喚愛嘅高清版
之前連低清都好難搵，照舊都係外掛正體中文字幕
希望大家開心share其他高清日劇

池澤

魔女的條件

長澤正美

以為係綾瀨遙

每一次睇都喊到狗咁

唔係電影版，係綾瀨遙

活出堅強

女
都好中意海猿 好熱血

因為海猿
去過橫濱
黎緊年尾去鹿兒島

補圖

有冇可能搵到埋電影版，4集都好高汁，好想睇返

細個成日ff自己大個會做海猿

首歌太好聽

加唔到字幕上去

查看字幕個到唔俾我add

請問有無人教教我

試下用pot player，字幕會自動gen入去

正呀 有時都想去下日劇啲地方朝聖
果間Ocean BAR唔知喺邊度呢

鹿兒島帶埋女朋友去搭巴士就perfect

細個睇完會ff大個會做海上保安官，但大個發現香港冇呢個職業

其實我係咪一定要dl左 再自己up上google drive先加到字幕?

我就係dl落嚟，用pot player播

jj

拉個字幕檔落pot player就得

有粵語版就正

我有

每年至少睇一次

大電影睇哂，本身諗住the last message 仙畸大輔會死🌚

我知好多高登連登仔有，但講完唔放又有鬼用咩

好多日劇例如海猿，半澤，legal high，求婚都唔太受女歡迎

有就放啦

頂搞到我好想重睇

Sorry ar 一陣返到屋企俾大家

想問係咪有兩季電視劇版?
上面位巴打share果輯好似冇交代到一d背景
定係電影先過電視劇?

B'z

有無Limit of Love 高清版

環菜同大輔就係喺呢個位雨中kiss

有冇粵配

劇情係第一套電影版開始先，跟住順住落到電視劇，好似係

邊度搵倒高清既第一集電影 網上D SEED死9哂

巴打好波

upload埋尾幾集，唔好意思騎劫咗

費查巴打會唔會有埋電影?

我有東京灣空難粵語版

呢套劇究竟有乜野其他劇冇嘅魔法，可以令到咁多人走出嚟吊高嚟賣

我嘅方法係google戲名+百度雲
用VirtualBox裝百度雲PC版(支那軟件極危險)
上呢個網搵vip ac，可以無限速download
上網save低條片去vip個drive先，再開百度雲PC版down落黎

邊有人睇粵配架 成件事差哂

Love you so much

登入果陣個驗證碼打極都錯

原裝好似係死架喎 後尾上映果陣731地震?即刻轉good ending

電車男第一集已經收皮 日劇上左成班人走左去考啦 果陣311地震 得台灣試映ending係返唔到出黎

電車男男主角

多謝巴打

係差THE LAST MESSAGE

除左第一擊
其他都接受唔到
因為第一次睇就係好多年前TVB播第一擊
同樣電車男伊藤淳史都係聽粵配所以比較叫做無違和感

屌你正呀

有集劇場版仙崎仲係海底，成班手足逐個逐個潛落去救佢個幕，感動到打冷震

尋晚個drive冇位
今晚再up

呢套野我重睇好多次 最近都有
亦都因為呢套野鍾意Yuna Ito 啲歌

2000s日劇黃金期，tvb大量配音劇都好好

想睇同類型可以睇漫畫grand blue
有潛水成份哩一點係同類嘅

水面ok

仲有特殊救難隊

呢套野真係神劇
神在你明知佢都係咁既套路, 但都係比佢感動到喊

真心熱血，後面池澤死左真心慘

我覺得劇集好睇過電影

由前傳追到電影第四集
B'Z 伊藤由奈 EXILE 三首歌超好聽
細個睇劇集 見到個前輩中槍死 忍唔住流眼淚
電影我覺得船同飛機最好睇
真Fans

有冇人記得加藤愛比人偷伯浸溫泉條片？

我淨係有一次仙崎去佢屋企跌左條浴袍 同著浴袍嘅加藤愛

好似傳過last message有仙崎死咗嘅結局？
個人最鍾意limit of love 表完白爬煙管嗰場

仲有加藤老母

重溫

係，我都記得個陣報紙賣係出唔返黎

上網睇過出唔返黎個結局 sad 到爆

仙崎真係一個有血有肉嘅角色! 十幾年嚟有種陪住佢成長嘅感覺, 難得可以同環菜修成正果, 希望佢地可以幸福快樂生活落去 再出續集請繼續英雄happy end

因為呢套劇，鐘意左大海愛上左潛水

續集不了啦
個陣整多套東京灣已經屌到仆街

有冇人知第幾集？

當年已經好鍾意睇
好想有個好似大輔咁既男朋友，又大隻，又funny
最近學潛水，又再搵返黎睇多次

哈！te奶依哦摸依喎！！！

8定9

正呀

連登有愛

其實有冇拍到Sad ending, 搵極都冇

想要日文版D戲, 上面有巴打果個load唔到....

因為呢套劇而接觸到bz

首首都好聽

粵配就是好

Ocean~~~~~~~~~

驗證碼嗰到係short short地
你打完要用mouse㩒login，唔好就咁用啪enter，唔得就入多幾次

有無巴打可以UP劇集之前嗰套電影版《海猿》

我只想要日文Limit of Love
有無BT (上面d 大陸link macbook無效 )
又或者網上有咩平台俾錢睇到

勁好睇 每次睇都想喊

粵語日語都照殺

煙通底打電話
隻郵輪沉左之後
全部船要求批准潛水救大輔果下真係催淚到

呢到第一次睇到喊

youtube 有啦 日文中字720p
應該唔足720p, 但都算清睇到

真係好撚正 好想追返劇

麻煩晒巴打
不過套海猿3 ：The Last Message好似亂碼?

想問下係咪
劇NHK
戲01
劇Evolution
咁睇？

前排翻睇電影版 好感動

堆主題曲全部都好撚正
全部都仲聽緊

『海猿 ウミザル』(04年)
連続ドラマ『海猿 EVOLUTION』(05年)
『LIMIT OF LOVE 海猿』(06年)
『THE LAST MESSAGE 海猿』(10年)
『BRAVE HEARTS 海猿』(12年)

想睇番最原始果套 之後又換女角又乜乜柒柒又電影版唔想睇

個時讀小學，池澤死個到真係喊左出黎

down晒所有了，但有冇人發現the last message啲字幕亂碼？如果有啱既字幕可唔可以share出黎

我都發現到

自己down左啲字幕落黎都係亂碼

睇完呢個post, 即刻開始回帶睇返

係咩 今晚搵下字幕再up

字幕檔好易搵者

已upload

今晚返去down

大個左重睇到呢幕都係忍唔住 流眼淚

其實我自己開冇問題，不過原先信字幕係殘體可能你地冇字款所以出亂碼

Anyway, enjoy

有無聽 yuna ito

正

想問下EVOLUTION之前係咪仲有劇集?

之前係戲

隊長親手救返自己個女果集都搞到我眼濕濕

係咪困左起個艇個集
最後要鋸開架野先救到

電影版第4套呢一幕真係好撚熱血 每年都會攞返出黎loop一次

救出所有人, 對吧?

係呀 話要等特救隊黎救
之後仙崎鼓勵佢自己救
點能夠將自己個女條命交俾第二個人
如果唔係實後悔一世

最後個女喺醫院叫返醒可能會變植物人既隊長

雞寶台重播過n次

救援除了要有冷靜嘅判斷同埋技術，仲要有一顆心

好似同埋話特救隊黎到都已經死左 所以就隊長走左救 記得本身佢前妻比完綠帽佢帶再唔比佢見個女 但係之後態度180度轉變

有冇人覺得男人先會明白戲入面果班男人之間嘅情義
睇哂之後好想做d有意義嘅工作
除左救人嘅仲有咩揀？

利申：巴，非gay

仲有無劇集link

其實有套漫畫叫特殊救難隊
都好好睇

Senzaki!!!

在前線沒有開心的事

神林兵悟

兵悟同石井
仲有最有型既真田
加埋靚女由梨

好撚正

好熱血

我係睇完海猿電視劇電影先知有呢套漫畫
呢套漫畫都ok熱血 睇咗三次

可惜香港唔會有呢啲做

細個睇到喊曬

完全明白
一班男人一齊經歷生死 一齊艱苦練習去進步
果種brotherhood真係可能男人先至明

睇海猿佢地 真係會令人覺得自己做既係有意義
點辛苦點危險都好 都有種使命感 有推動力去努力訓練同甚至犧牲自己

因為呢個post重睇咗第一套電影同電視劇

其實第一套電影同劇集真係好神級

有一幕 幾個人係餐廳出面做引體上升 好深刻

起餐廳個魚缸鬥閉氣 最後俾隻蝦咬JJ

我又 share 吓 mp3 file 先：

Ocean - B'z ：

Precious(電影『LIMIT OF LOVE 海猿』主題曲)：

咁多年都唔捨得 delete

有冇無損

Precious 同 Believe 呢類澎湃歌配海猿真係好撚正

嗰陣睇limit of love完場聽precious聽到喊 伊藤由奈真係可惜生不逢時

佢返咗美國

而家係LA做平面model,早排見佢ig話係studio錄嘢,如果係復出就好喇

佢其實好似唔係好識日文，啲歌靠背

特殊救難隊勁好睇
理論上特救啲人係精英/勁過海猿
但睇漫畫會覺得海猿嗰套啲啲人神好多

100公里行軍

海猿自己覺得最好睇係飛機個part
個機長明明勁好技術
都要死勁多人 仲要死老婆
我唔能夠實現同大家再舉杯慶祝既承諾

特救隊就好睇在神林同石盤之間既絆
兩個唔同既人但係有相同既資質

真正既Fans係應該要有埋原聲帶

入面有齊哂所有電影同電視劇既原聲帶

我因為呢套嘢學識游水添

游游下潛喺水扮仙崎都咪話唔過癮

下?你記錯下fa?
佢上節目啲日文好爽架喎

睇劇學識游水

我就做緊海上行業

講聲水面ok 先跳落泳池

有冇人有聽open arms

有睇 tvb有播過 好正

ocean無損

聽緊巴打share 隻Ost但冇人唱硬係差緊d

多謝巴打 !!

有冇巴打有Evolution 2006高清日文版

依家一操體能 就聽海猿首bgm

試下俾d信心自己！

lying beside you, here in the dark~
feeling your heart been with mine~

今次真係海猿出動

支那人只係識累人累物
好似劇中帶偷渡班仆街咁

讀緊小學個陣跳樓梯

岩岩睇完第4集,姐係搵錶個集
真係好正,好有意思,男人浪漫
激勵左個廢青覺醒：「在成為一個夠格的男人之前,我不會戴的」
特登CAP低呢幕等自己意志消沉就睇番鼓勵自己

好高大又黑黑實實又有男人味 好型棍子

琴晚播住海猿首ocean做push up
一路諗返起仙崎同池澤喺水流號度成日一齊做掌上壓既片段

今日手痕開左evolution嚟睇

池澤前輩

睇住佢由唔鐘意仙崎到親口讚仙崎

特登落間吧度向仙崎挑機做引體上升果幕又係好正
其實自己都想留喺度同仙琦做partner 幫佢成長
但又唔夠膽講出口
唯有用呢個咁含蓄既方法去表達
果種男人同男人之間既brotherhood好正

巴打識貨 我不時都翻睇呢幕
果種人情味真係好正
連班隊員都幫仙琦
最後感動倒個後生仔知道老豆最想佢做既就係成為一個真男人
兩個人對望 一起音樂果度即刻毛管動
好感人

最後仲要環菜送返隻錶俾大輔

一開口贊佢就即刻中鎗 仙崎連樣都變唔切

睇住吉崗由廢柴變特救隊先神奇

成套戲無咩女人
但都睇到流晒馬尿
04果套係最好睇
男人既浪漫

近排睇返見到池澤死都有流馬尿
好鍾意佢

20公斤都差唔多拎唔起都入到

我今日先睇完04個套,工騰救人慘死,成班支持工騰,仙崎用行動感動三島
kiss女主,最後話唔係13人,跟住影住工騰車頭相,又係正到喊

睇到毛管棟

話14人嗰到再加埋bgm真係起哂雞皮

加藤愛好正

其實每次游水嘅時候都諗起
想做消防果個水底拯救
但唔夠高

結婚生埋仔

係YouTube找唔番條主題曲足本mv

因為海猿 我去左考消防
而家操緊班

遲d會唔會真係轉埋潛水組?

想入求教

追到第8集

第一首識唱既日文歌
第一套會追既日劇

宜家諗翻 原來已經咁耐啦

有排都未出班

巴打用咩player play可以睇到字幕，用win10個player 睇唔到，有冇得唔download 係drive到直接apply到個字幕

其實電影第二集LIMIT OF LOVE 大輔爬緊條煙筒 d水湧曬入去 大輔最未鬆左手 點解三個人都可以生還到？
睇左幾次都唔係好明

推post

完全一樣，仲諗住狗衝去日本讀書，跟住考海猿，仲搵埋香港人點移民去日本 無奈嘅係現實都係現實，感覺好遙遠，啊aaa。

前一排同朋友去廣島吳市，完全就係為咗追劇，海猿

喺吳市玩同朋友一人一架單車，去搵最原始最熱血2004電影入面嘅 両城200階 ，好似去緊追夢，但係搵咗好耐都搵唔到，可能因為電影同現實相差十幾年，變化太大，最後搵人幫手，終於搵到，坐喺條樓梯度，播咗首B'z Ocean，有啲感觸， 抹一抹眼淚，叫咗一聲，跟住就走。

両城200階

巴打們，點少得呢一條街，去到感覺起爽

巴打們，最後讓我們重溫一下那個熱血的旋律吧！

啱啱返睇咗limitoflove
最後救返吉岡握手嗰到真係好正

剛剛去完鹿兒島

巴打你好熱血呀
如果我有機會去日本 我都要咁做 真係男人既浪漫
咁巴打點解放棄左 有無諗過喺香港做呢

郵輪果套最正. 電影版. 好緊湊
好熱血, 一條友一隻手拉住兩個人 . 另一隻手拉住樓梯, 上面水係咁衝落來.
TV 版 中段其實有D 悶.

個女人仲話第時個仔都要叫大輔

用左兩日時間睇晒第一套電影同11集劇集
好撚正
新年睇埋另外三套電影就完滿了
好唔捨得

漫畫

邊有時間

今日睇code blue電影個trailer 見到話係講東京灣 第一時間又諗起海猿

True
有一下諗如果同一世界觀都幾正

仙崎救完人 上黎比結衣同山p急救 諗起都正

片尾碼頭/直升機停機坪 B’z X Mr.Children

呢幾日去左廣島 專登就走去吳市朝聖

上到最頂 呢200級 好似行長城咁

之後去埋海上保安大學 不過去到正門見到有幾多人係到跑步 所以冇影相 廢事犯禁忌

最後呢首係大學教學用嘅巡視船 不過入左廠整緊

有無人有海猿劇場版link?

仲記得當年好細個睇海猿
雖然劇情印象模糊，但山山崎真係留左好多深刻既印象
最近睇返，點知原來連登一早有開po
btw 中字好難搵
東京灣海難每次睇都係咁感動

up

樓主 知唔知邊到有得睇返

多謝巴打
萬分感激

海猿真係由電視劇到咁多套電影都好正

呢排見有人係youtube up晒全集中字